又保送皇馬了

...

保送psg

psg咁撚易食

今次皇巴一齊被迫害 和解啦好嗎

和你老母臭西咩

翻巴黎啦

你一世低賤疤狗

夠你低賤咩雜種狗

屌你老母雞，你米又係雜種

拜仁就保送啦

打老虎又破車尋舟

打老虎過時了

你就過時 人地打開英超 慣曬

一時唔偷雞做保長